有冇人同我一樣

手機冇ig facebook 得WhatsApp

慢慢覺得po相好病態

利申停左1年

冇用，但冇del